你條八婆到底明唔明？唔撚要甜頭 要撤回呀 臭閪

616
不撤回
不撤退
黑警要批鬥
知你地好似放下心頭大石咁 狗仔
但我會推撚到全世界都識你地班仆街